一人一件係街上最討厭人做既事

我先 一路行一路禁電話
好撚想係背後一腳踢過去

一路行一路食煙 以為煙燻緊

火車頭

成班人一排打開咁行 屌你老母成條路你既咩 之後我就會行快兩步叫佢地借借 拆散佢地

落雨擔遮行有蓋位 咁你把遮用黎做乜

今日遇到好多

一定係一路行一路食煙

行行下突然停低

好想試下揸住一紮燒著左既拜神既煙 然後行係佢地前面

托

呢個又係好撚常見